有冇人懷疑連登開始多三毛

假設每人一個月30000
請3000人 一個月先9000萬
坦白以大陸財力點會冇
如果3000個全職 一個人開post就全世界衝入去負評/留言
會唔會lihkg風向就係中聯辦帶動
我認為我懷疑絕對合理

如果3000個全職 一個人開post就全世界衝入去負評/留言
好易帶動到風向

唔駛一個月30000 亦唔駛3000人
300人都夠做

一個post正負評大概都唔會過5000人
假設3000人已經完全控制風向
仲未計連帶反應
人地全職mon post
一禁入去就留言 之後睇到的人好易受影響
又會幫手撐
咁樣可以控制大量人群

要完全改變一個人的睇法好難
但可以透過風向令運動方向微調
例如走向偏激\和理非非

唔洗懷疑
證實左

［突發!!!!］P牌仔一個月就冇左P牌!!!!!!!!!!!!!

睇下721 po沉哂

1個人可以控制多過1個ac

點解要懷疑
搵人帶風向係中共一貫手法
根本每個討論區都會有 只係多定少

我估計P牌制度唔可以證實人係三毛定點
我係中央就會一早派人入去各大論壇開定account
定期留下言

當人地統戰部廢
台灣ptt都比人踢爆過帶風向

一個人控制十個acc 是常識吧

啱啱想講，熱門721少到可憐

好明顯係啦 有乜嘢辦法阻止？

仲有熱普城仇四大分化派系

你見呢個post完全咁少人入黎
其實會唔會督爆左班三毛 班三毛想唔到點改變我提出的風向

推
大家見呢個post冇人理 應該係我督爆左班三毛 推呢個post上熱門 等所有人睇post前認真思考

一定要揸緊大原則反送中，咁就咩分化都唔驚

不嬲都係，洗咩思考

我而家質疑主流風向係由三毛帶動
大家如果唔思考 就比人帶住走
所以我要提醒大家 要批判思考before睇post
從三毛角度想 真正三毛係唔會比人知係三毛

push

推